SKT賣走花生仔之後會買邊個呢...?

買番BENGI番來雖然7左少少
但係我覺得有得諗

買nb3